發夢尖沙咀警署有三架大巴

發夢片:

發夢 行到尖沙咀警署出邊
見到3架旅遊巴
大量警察搬緊盾牌同一箱箱物資，
其中提及彈上咗車未，
希望提醒在場各位小心
(來源：WhatsApp ）

推

推 又想開槍？？